有個傻仔買左個三星電子鎖

個傻仔就係我

見人人都用電子鎖 我就跟風去訂一個

點知番到屋企一講出黎

兩老都話唔準裝

有冇巴打可以接收左把鎖

件貨訂左 但未拎

求有心人出手

SAM-SHPDP609AGVKW

真係傻仔

on9
到佢地話事?

點解佢地唔接受電子鎖?

裝落自己房門

幾錢

你本身係買番黎自己裝？，定包埋安裝？

幾好用 利由用緊

認真，七折收制唔制？

裝喺自己房門

一千蚊ok?

裝喺廁所門

真心有興趣 幾錢
tg@ wannatravelworld

無撚用㗎你

襯兩個廢老出咗去 搵人裝撚咗佢

裝係兩老間房，記得反轉嚟裝

公屋撚幫唔到你手
驚用太高級鎖會俾人以為係公屋富戶

公屋就真係唔好裝，有食蕉=冇食蕉

趁佢哋出街裝，米已成炊。

照裝
叫佢哋唔鐘意就唔好用

609已經有卡有匙乜都齊
兩個老野仲想點

呢隻冇手指模

有
利申 用緊

1500 ok?

或者廁所門都得

我都用緊, 好差咩

有興趣幾錢

屌,d廢老真係好Q麻煩,我買左隻單槓,諗住裝係廳,個廢老話幅牆要挂畫唔俾裝,依家擺左係居企,大大舊阻住哂
冇得健身出街分分鐘俾曱甴打鳩死

600-800蚊安裝 除左原有孔正常要人裝先得

好似有d可以拆嘅單桿

伸縮棍， 你兩邊長距離近先至用到

擺走廊，門框

可能幫咗你都未定
等陣夾斷自己隻手
玩玩下跌落嚟

仲要tag住安全
😂

想知唔俾裝既原因係咩

好人好姐裝咩電子鎖
咁撚易壞

要趁佢訓著喎

響連登賣野

我將會買呢隻
想問下609本身個包裝會跟D乜？
RF卡係咪要另外買？

直接幫襯樓主啦

點解你仲買淘寶野 吊哂你地

裝完之後唔同佢講密碼
睇下佢入唔入到嚟

可唔可以擺張單出黎先 早排呢個鎖做緊1蚊優惠
睇清楚好啲

入爆炸螺絲其實ok 我之前都有個 不過最後扔左

PULL

廁所門好啲

呢個版本好似無手指模？

5毛黎 block左好撚耐

打飛機都爆唔到入去

自己房門

完

吓 ，我識有人照裝

都唔關富戶事不過你唔住果時要還原囉

裝係廚房門

要爆格都爆佢先

住一世啦

最近屋企裝修裝咗
想問下係咪入錯3次密碼就玩完
啲人手多咪仆街

三 四千蚊一把咋
唔好以為裝親就好有至得架

無鐵閘就話驚行過手多多去搞，有鐵閘邊鬼個得閒理

公屋好少冇鐵閘囉
通常都睇唔到換左鎖

安全鎖定模式和警報

連續輸入5次錯誤密碼，門鎖會停止操作3分鐘。如入侵者試圖從門外強行打開門鎖，警報會即時啟動。

之後入返啱就冇事？

裝落衣櫃門囉

裝電子鎖就係唔想用鐵閘
同埋公屋有D邨換左新閘

個閘鎖有機會會頂住個電子鎖
有可能未必裝到

公屋唔裝鐵閘，同邀請人爆格有咩分別

Lm

連續入錯咁多次不如插鎖匙開鎖
然後睇下點樣RESET PW好過啦

好撚驚隔離屋啲細路手多

所以結論係公屋咪鬼搞咁多野啦
留返D錢去買野/旅行/儲下錢好過啦

而家我遲D住果度都裝修緊
黎緊會用呢款
希望無呢D仆街鄰居

Touch wood 用左差唔多十年未壞過

屋企人齊係屋入面可以disable password panel

ON9?

裝黎有鬼用咩
咪又係要用鎖匙開鐵門

可能帶少條方便啲

咁你係廳裝又係痴撚線左D既屌你

一條鎖匙又係開 兩條又係開
唔通真係開少一條快D 可以急屎果陣開門開快D唔洗賴屎咩

裝落樓下大門

用電子鎖都唔會用三星啦
早幾年韓國好多故障

點樣一蚊優惠？

有，乜都齊晒

實心門先裝到

唔準裝 唔准裝

有指紋駛鬼用密碼咩

好似唔知買啲乜之後加一蚊換個鎖

好奇一問，乜有公屋無閘架咩
照計閘係唔可以拆，交屋要完完整整
去過人啲單位見佢地廚房道門拆咗都要sip入櫃後面留起
話隨時要裝上去還原

係原裝行貨咪得囉

佢用一蚊買到都唔關你事啦
如果你想買你依家都唔可以用一蚊買到
一係就比原價

准

500收

好慘人地樓主都係講「兩老」
啲人就講講下變咗叫「廢老」

公屋搞咁多野做咩鳩
居屋就話姐

市面好多野都淘寶架啦
過左冷河就唔係淘寶！？

廢老食古不化

十年前啲鎖就話用到十年姐

即係你買件野本身賺你唔只3千蚊囉

你個名想點

識裝梗係裝櫃門

住邊區係咪潮濕都可能有關？

挂你老母咩賤閪五毛

幾個五毛夾夾埋埋變左幾蚊就唔係五毛？
鑑定完畢

有興趣
直接講價錢啦
包唔包安裝

唔閂鐵門咪得

唔鐘意咪搬出屋企囉

間屋係你定你老豆老母，係你既理西得佢，係佢地既，平時係佢地既野食度加鹽加油加糖

近海會易啲死

用咗第9年，住海邊，未死

block

我初初裝又係比人屌,裝完佢地用左幾日係d group曬,屋企裝左電子鎖唔洗帶鎖匙幾型幾放便

樓豬黎遲一步
早一個月裝左 可惜
呢個其實都有鎖匙 照裝 叫佢地用鎖匙開門吧啦

急屎都要打密碼...

裝升降機門

點解唔裝???

屌 係講緊電子鎖易爆呀傻仔

但冇錢一定唔會裝

Samsung鎖
3年就壞鳩咗

利 極潮濕

$1800同你收

一千幫你要左佢啦

聽講三星真係麻麻地
師兄做咩咁衝動

其實Yale會唔會好啲

Samsung

一定係三叔最好
唔信自己search review

真心問
有鐵閘仲用電子鎖做乜
完全冇晒方便嘅作用

老豆老母痾屎要問准樓豬

拎去carousell啦

可能個架自己斷/開窿位爆開

樓主賣左未呀？我就快搬屋，同你要左佢啦

假膠po

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

好似雪櫃門把

裝多對大門？

裝喺自己衣櫃門度

明知佢地有機會反對，而你又冇得say no嘅話
就商量好先買啦

吊你老母

兩老唔準？
裙腳仔？

係買左既公屋

有無數?

公屋d人鍾意打開門，空氣流通喎

數未打完
想講數據
其實電子鎖入面個膽都係五金鎖用電腦匙開
只不過可以用電子方式驅動鎖芯
點解會易開過傳統鎖?
定係可以電影咁拆2條電線出嚟彈下火花就開到

公屋根本無人閂門

廿年前就係
依家連隔離屋姓乜都唔知
除左有啲好鐘意開大門通風嘅老人家

例如我屋企咁，唔閂門，連鐵閘都唔搭埋

安全？有冇link

間屋你定老豆老母先 如果唔係你買/租 真係吹佢地唔漲 一係自己搬出去住

三星

幾錢？

點解裝個鎖都要問準兩老
間屋係你定兩老先?
係兩老既就樓主自行收皮算啦
DP609 呢把好野黎, 乜功能都有齊
用指紋解鎖真心方便

利: 用緊708 金屬仲高貴D

Blocked

how much ?

傻仔

用緊電子鎖好撚方便
出街唔洗帶鎖匙

正常就唔拆得嘅
你還樓果陣要還原返

不過如果你自己唔搞
都可以同屋邨辦事處夾
可以比錢了事

我以前做果條邨好簡單
你拆左廚房門
到你交還前落去垃圾房求其執返度門擺喺度就ok
不過可能唔係度度一樣啦

樓豬：星，系度嗎？

三星：系度☺️

樓豬：之前同你買咗個鎖，但係發覺唔啱用，可唔可以回水？

三星：我點解要回？

三星：呢個係憑我自己本事呃返嚟嘅錢

三星：點解要回？

三星：屌你老母🖕🏻

樓豬：😦😦😦

放幾錢都唔講，點幫你

不推

認真，研究過；
主流傳統機械鎖係勘入度門，比較難破壞鎖芯
電子鎖都係一舊野突出來
有D牌子係膠/鋅合金
好易打爛
當然，住屋苑，應該就無人會咁爆格

其次係個鎖芯
你是旦去淘寶，多數千元人仔以上國產/貼牌既電子鎖都係「C級鎖芯」
係比較難PICK既
三星在大陸，從來都無話自己C級芯
因為佢按大陸分類係B級
客觀上比較易PICK(幾分鍾既事)
當然，正路要爆格我都未聽過有賊係PICK鎖入門口
通常都係鐵筆硬撬
呢下就電子鎖會響，理論上安全過傳統鎖

裝落廁所門唔俾裝丫拿

樓豬出完post唔回應

300蚊幫你收左佢

咪撚買yale
終極受害者
唔夠1年換左底板，觸控板！

其實裝唔裝得落鐵閘

開啱窿咪裝到

香港木門係內推，
鎖舌係打橫就OK

公屋鐵閘係橫趟
普通鎖閂鎖唔住
要有勾既鎖舌，好似未見過

有鐵閘外推架嘛
公屋就當然裝唔到

裝喺公司個廁所門

708同609有咩分別
用緊前者

離題：
搭單問下除咗三叔，有無其他電子鎖品牌推薦？

做緊中午12點限量1蚊一個呢個鎖
驚係可以搶完唔想要 扮原價買 平少少放啫

咁撚抵屌

平過街價都係有so
如果有保，又有咩所謂
點解要咁介意樓主有無得賺
即係樓主街價買依家蝕住放就會合理啲?

係chlid登賺錢是對公屋仔的背叛

你啱既 我都係叫人考慮下會唔會再留意啫

全屋最值錢係咪就係哩個鎖?

肯定係樓豬屋企人on9
要咩空氣對流所以要開門
本身都想用電子鎖
開門真係好撚on9

原來係咁
不過次次咩price 同yoho嗰啲限時搶購都無試過買到
如果樓主買到真係抵佢賺

708 無拍卡, 金屬
609 有拍卡, 膠

$500

可能間屋個名係兩老的
搞清楚邊個係業主未先？
一陣累樓主訓街

老豆老母正常使用

最緊要係無帶鎖匙都返到屋企
以前試過無帶，咁啱所有屋企人去旅行
好彩果晚返，唔係就要揾開鎖佬

有d 興趣
tg @bbqtogether

換左把鎖兩老都訓街

防煙門

換左個同款⋯⋯

間屋個名係兩老

報警樓主唔係訓街

係訓壁屋

想問電子鎖可唔可以裝係鐵閘度

屋企想裝
不過想保留鐵閘
我又唔想裝完電子鎖仲要帶匙咁on9

如果你用個隻的起就開到閘既就ok
唔好用一拍埋就會鎖個d 鐵閘
平時唔鎖鐵閘，方便出入
去旅行/夜晚先鎖
如果有鐵閘又用電子鎖就關左個門前感應

屋企就係用緊‘一拍埋就會鎖個d 鐵閘’

想問電子鎖可唔可以直接裝喺鐵閘度（replace本身個鎖）

唔得,電子鎖係木門
就算得都無用,你入面隻木門如果唔係電子鎖都要帶鎖匙

唔會啦